Corolla nze121 着唔到車

琴日自己換完火咀同埋換偈油，跟住都着到車揸返屋企。去到今朝就着唔到車，着車有匙達聲，但就喺着唔到車，會唔會關火咀事？

電壓唔夠⋯

利申：鳩估

終於有架收得皮

你倒左幾多Ｌ 偈油入去啊
正常3.5之後 著一著車可以倒曬4Ｌ偈油 岩岩好
如果你冇倒多過4Ｌ你個情況應該係冇電

申利 同款車

我公司仲有十幾架俾判頭揸，我成日攞嚟揸去食飯

神車，揸極都唔肯壞
*樓主除外

121都整得壞
"If it ain't broke, don't fix it."

撻匙條電線問題？

有冇引擎轉既聲先 扭匙果陣有冇鎖匙燈

點渣壞 求教學

壞一架少一架😭

傳說已破滅

換過舊電，又一條好漢

Corolla comes up to my expectation. I enjoy driving it so much. My friend John said it fulfiled his expectation too.

Corolla壞先定林鄭回應五大訴求先？

笑到仆街

有咩聲先？

無電姐應該
之前得返1L幾偈油都行左成個月無問題
早排唔小心中水氹引擎入水揸左成個星期先搞都仲行得跑得

小事兒